[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (644)

💰💰💰💰💰

西班牙 入爆佢

日職幾時有呀

想買意個陣已經2:44,諗完就開左
轉戰哥倫比亞,請冰封賽果

點解今晚咁多冇買就中 馬仔尾埸隻一道係咁
意粉-2又係 希望唔會燈到哥倫下盤

2:1得唔得 買左意粉讓和

梁議員好燈

靠你了

西班牙俾多兩粒

意粉主勝都1.73倍
諗諗諗,諗撚完就2:0啦仆街

比多5球我呀西班牙

哥倫比亞幫你入哂佢

西班牙
俾多兩球
最好3粒

500呀

Ok

換左RM阿斯辛奧 阿記蒙維爾

走數撚可恥

意30

意粉大波

意3球

買唔撚到高水大

賭波真刺激

讓和泡撚左湯

試少少買無入球先

西班牙贏唔到咁顛？

23射對5射

意粉奇蹟大

主勝1.73都買唔到.
唔好諗高唔高水 有得贏就已經好

on9

西班牙用緊個切爾達前鋒垃圾到唔識講

西換啲咁撚樣既入黎
-1

哥斯達莫拉達迪路菲奧換未

一樣
收皮

我真係鳩估包爺張圖係哥倫比亞
希望中

快d入入入入入 啱啱好入多5球

能得利

呃錢

幾時換撚走件垃圾aspas

5球都10倍架 快d入啦

西班牙

買左1:2 1:3 1:4 波旦 希望中

響下啦屌 友誼賽都唔入幾撚時入

換後生仔入黎又當自己踢緊皇馬 睇定都交唔到波 個前鋒又ON99
希望西班牙入唔到波
和就好喇

咁韓國呢..

西記20分鐘後會2:1

西班牙ng100%

件aspas仲有得入國家隊
西班牙下年世足盃係咁先

1:2

友誼賽係咪都係限換三個人？

GOAL!!!!!!

1:2 啪啪啪

Goal！

秒1-2

西班牙-1玩完

法卡奧？

屠清

Goal!!!!!!!!!!!! 1-2大猩猩

goal

2.5爆

GOAL!!!!!!!

識買了，友誼賽買撚曬下盤就得

哥倫又gel得

好彩理解到哥倫比亞!!!!!!

請G持1:3

頂撚住啊

莫拉達要入場了

換莫拉達 不安...

哇 又迫害

入左哥倫比亞NG

岩先客NG好撚高水 我屌

哥倫比亞頂撚住啊

Goal ！ 入到1:4好啦

哥倫輕鬆gel

頂住

開個1:3 比我

係時候買西反杯

如果自己係贏得順我會買少少試 但剛才被迫害洩左道氣

1:2 6倍 1:3 35倍 1:4 350倍

歐洲波節奏快勁多 唔同亞洲波死守

我都係..如果我今日係順 我會買50~100黎試高水
但係今日輸到無左道氣 唔敢

開個主客和其他比球迷啦 球迷想睇入波呀

支持1:4

1:4係咪有手足會派 成350倍

買10蚊都有3500

總之一句講曬哥倫比亞頂撚住啊

正哥倫下盤gel

次次睇犬夜叉自己撐個隊先會入波
我屌你買撚完之後去睇犬夜叉算
陣間再睇包爺出咩

入到7球 派1個100

屌

哥倫比亞 頂撚住 我連盤都無買你呀

lm

買左1:4 200倍20蚊希望中

祝贏

買上盤又反手GEL下盤係咩概念..

西班牙主場呀

D 波都唔係路既....輸死人了

補左少少4-2 5-2 主其他 任你點踢

岩先1:0
客勝22倍.我自己買下盤就話唔補姐,買撚左上盤都唔補.係到反手GEL
乜撚野概念

我都唔g

小學睇完
中學睇左完結篇 最近我都想重睇番

加油

睇哂,但最近去左日本.
扭左全套細細隻個D番黎(大約100$左右全套)
咁我就想睇番

屌好撚得戚

可唔可以睇多陣

以前有animax尼個台個陣不斷重播

係唔撚明咩概念姐.
1:0個陣我咪係到屌佢入.我有無反手GEL上盤呀
輸唔撚起咩家陣

以前有個台叫星空.係咁播.
之後我就有追開

等西班牙全攻後防失多粒1:3 完場

殺生丸同神樂
Btw我枯梗黨 唔撚鐘意阿離

哥倫比亞 下一隊入球5.6>5.3

一齊睇啦屌,次撚次屌波就輸 唔屌就贏
拎D時間做其他野仲好. 屌班傻仔真係
岩先都有手足補和6倍 客22倍

spain ng

西班牙即埸
b定s好？

電腦顯示有70個巴仙會和

唔買就最好

買巴甲啦 我著晒火

b

B好d 不過我唔買了 買左2.5b

跟

水

西班牙派彩後出

小學番去睇animax
初中見到出完結篇幾撚開心
依家已經好多賣肉廢萌 我都係每個星期睇下龍珠 boruto算
我火影 龍珠死忠 但唔鐘意op
Op頂上前都好睇既 之後垃圾到 改名叫回憶王啦
Btw fate大法好

好彩真係參透到隻大猩猩

跟實你牙包爺

龍珠太多.
睇左頭幾版都無再睇,火影....
睇左一半就無再睇了 太長

支持哥倫比亞 下一隊入球
1:3

1:3 完場派100
1:4 完場派500

支持

LM

我了

好

如果西班牙 有角球開...我諗呢到贏到七彩

半一 失波之後刷到依家五隻.
外圍初盤開9隻 我諗殺唔少人多d

如果真係有 我會由5.5掃到8.5

我意思佢似日本仔咁 開鬼哂D高水角

On撚鳩

日本係80分鐘先刷 連3隻角 個陣4.5都高水
依家呢場60幾分鐘就刷 無咁多高水角. 至少肯定5.5都仲係低水

總之一句講曬哥倫比亞頂撚住啊 如果可以的話就1:3

有2倍已經覺得好開心

2-2

紅字大字完未阿屌你老母？

如果無吹 古達度就可以單刀

好撚狼

㧧囉

友誼賽都咁多黃牌

求頂實

下年要巴西WC冠軍 歐洲唔撚掂法德西

最多買埋阿根廷

請頂撚實 跟包爺200起g

玩撚完未 肯入波未

好快22

頂實啦

Sor 話錯左你 原來係個個咩馬會挽鞋條on9仔

快撚啲2 2

10 12 鳩猜足球無撚哂

西7號仔on99

比人迫到個波係空中多過地下

想睇番10 12年D波

Pedro尼

西班牙放過我啦 俾哥倫比亞贏啦

真

唉垃撚圾 齋猜 猜乜尻 西班牙反cup到我切

比d耐性
ng住先啦

差2球 等唔到太耐

戒賭了8

無睇直播 西重有無機會？

西班牙猜撚完波未

想買主4追數

好難講
同琴日德國差唔多

幫22倍反cup手足叫
1:2頂撚住 一係1:3

一係2:2最好

包爺博西ng 我唔敢啦

1:4最好

Lm

-1下盤收得銭未

1:3 開比我啊啊啊

係咪有人派

友誼賽唔應該補時 90分鐘直接吹雞完場啦屌你老尾!!

西班牙唔好再攻啦 你攻一次 我個心就痛一次 放過我啦

22

你個燈閪..

同你個名一樣

雙雙唔係大哂架

西記入啦好冇

1-3算啦唉踢成咁

占士法膠都走左仲有人識入波？

垃圾波屌你老母

2:2...屌

2:2

西班牙好難追和
哥倫比亞攻守都做得幾好
要搏不如搏客NG

有兩個人選擇可以單刀 西班牙中場都咁急
2:2

2:2啦已經

我個心

22
包蛇又中

得我錯

Goal!!!!!!!

好撚野, 話口未完, 真係2-2

幫你頂實

好彩補咗個2：2波膽唔使輸咁多

頂住2.2

噢 玩撚完

夠撚膽3-2

推到10k了

西奇蹟俾兩球

入多歌粒呀笨

包爺

32 gogogo

書包神

幫清下盤頂住

有冇買

下盤頂撚住呀

求放過

你係咪買左主NG? 頭先見你係TG group度講起

明顯買左了

友誼賽super

事前左

不要加時了 早點收工返去訓

書包我g你有買啦

真係跟實你包爺

喂 90分鐘直接完場啦 吹雞啦 屌你老母咩

補到32

4分鐘

補4分鐘喔

我出親一定係買左先出 唔會出左冇買害手足的

快撚啲3 2

唔係輸左道氣出去都跟包爺買主ng
客勝咁撚高水
友誼第一算啦屌你

仆街啦 又要驚多4分鐘

3分鐘

一早出morata咪好囉 垃圾西班牙 傻閪隊

一失左波即刻換出黎了

擺大巴啦哥倫

Dllm
90分岩岩好封左

3-2我今個月唔賭

大猩猩頂撚住呀!!!!!!! 友誼第一plz

咪撚入呀

Last 2min

快吹雞完場啦

比我走盤啦屌

最後1分鐘

最後1分鐘!

冇lu 我個567

西班牙中楣！

唉

30秒

10秒!!!

什麼下一球得3倍幾 我華哥一岀手起碼5倍！

唔撚係呀

係…

94:25
吹雞未呀
4分鐘咋 唔係5分鐘呀屌你

完

跟住包爺又收米

Ft 2:2

2.7倍和

包爺好波, 又中又收錢!!

傻閪 報分都唔識報抵你輸

5.1倍和！即中！

有手足6倍和
唔係輸道氣出去都跟實
終於斷左連敗 陣間跟實了

勁喎 想跟你搵食

冇輸

事前有講過2:2

華哥一岀手 便知有沒有！

你唔撚出事前有j用呀屌鳩你

買左17倍2:2 不過30蚊

30*17=510

跟實包爺了 過3k就派

書包痴撚線
贏到開巷

明尼路 入球單

真係教住大家賭波
出兩張圖以為玩下
見伊拉克中左即刻諗大猩猩

包爺旺到

不睡了不睡了 等埋心水先睡了

哥列都落幾多飛

想跟巴甲 睇下有冇同路

唉 頂撚到就收多600

起身等收錢

有水未

華哥出水未 想跟

8:45!!

邊隊

書包出水未
最後50蚊推上去靠包蛇你喇

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

南韓0:0

等埋包爺先訓

跟華哥啦 我等緊佢出水

書包

如果佢d飛係事前就好

迪巴盤已轉

明你老半主

同路
外加山度士盤
哥列盤
睇埋書包點出

轉左唔敢買 本身想買主平手盤

Over 1k派1個100 頭5抽

難d

濕碎錢 博下當買6合彩

我

南韓無左600

你300起機都起左2次4000啦

起機了

南美西波避賭

留錢買澳洲角大算

十六蚊推上四十八

Fat fat

轉帳有限額 用撚哂買唔到波。。

好事

忍唔住買左幾場
哥列 主
哥連 客
法林 客
明尼路1-0 2-0
哥列 2-0 2-1

自己度左3條
有2條同書包SIR同路.
另外有條對家,既然對家就避了

可能2條同路一齊針
對定避左你就中

咁就仆街了
不過第一條應該無問題..仲未首勝
主場應該想拎番場吧

1:0！！！！

玻利維亞假到

彭美屌打

我上半場睇0:1 賽果係?

0:1
0:2
1:2
2:2
3:2

啱先check左 反杯3球 on9

仲要絕殺

20幾分鐘睇0:1
不過3:2都係贏波輸盤

尾關買左三舊屎

明尼路撐多陣

買左隊比人屌打既

半主收錢
起身睇山度士

一次1k一次400

一起身見到琴晚D神奇賽果

今日重點：U20準決賽
烏拉圭U20 對 委內瑞拉U20
意大利U20 對 英格蘭U20

閪盃

彭美完場 戇鳩球探

做乜鳩

無啦啦完左?

哥列迪巴完場收蚊

主入左

1-0

主入1:0 哥列 goal!!!
睇岩 但對左包sir

千萬唔撚好和波完場呀仆街巴假

仲有一個今日4點前截既項目：世青杯決賽組合

兩場快d入波啦 2.5b

難

哥列

串左明尼路讓主同山度士主呀
明尼路快啲入多一球啦

4串5
明尼路半主 哥列盤 山度士盤 哥連2.5s
單頭明尼半主 山度士盤

對左書包個d全部無單頭買
4串5一早買定左係到 200$

串到就fat fat

最後50蚊呀
求下你唔好玩我啦明尼路
比多一球啦

哥列同明尼路都1：0

艾華爾似會追和

難d,明尼路未開首勝.呢場將係佢地既首勝目標

法林明高哥連泰斯

巴甲全讓和

屌 彭美拉斯

哥連泰斯2.5s
山度士上盤 gogogo

呢場真係睇唔岩
對家出局 拉斯就出線
主隊不開心 不過希望佢追和比包sir中

法林明高 和10蚊

山度士

哭了 斷一關好慘

3x4?
山度士

包包

書sir

艾華爾

明尼路讓主呀

讓和有feel d
外圍一球球半
不過屌到佢入

係

山度士
拉斯追和仲有機

明尼路比多一球啦

幾個月前有位手足串曬巴甲5關讓和中曬贏萬幾

山度士 -1 X 利斯菲 FG X 華斯高11.5 角大
3X4

今日就到我

呢幾日半一上盤全死.山度士做返場上盤？

超卓又贏

哥連2.5細 唔錯

明尼路俾人屌到

艾華爾追和反cup呀

放心 1:0冰到完

三舊屎上呀

可惜冇咩角球買

又通頂？

唔好問

頂撚住

留意到巴打無限金錢

狗會唔開角唔係無道理 知道大撚硬

多角果面輸

希望U20英撚羊

保地高花單刀柒到上天花板

無啦
雞仔注 過下癮

正常嘅 技術性調整

彭美

睇好哥連泰斯開大無理由巴甲一場大都開唔到

唔識答你..

訓陣 希望山度士贏波

戶口又變單位數字
戒賭了

再支持祖國

山度一粒完場

大波2x1

小戶胃心水分享:
哥列迪巴自制平手（上盤補和）
哥列迪巴2.5s
哥連泰斯2.5s

大胃channel

哥列迪巴讓球盤x明尼路細波
Cashed

仲有兩分鐘先完都gel

4串5過兩關 山度士快手

絕殺我跳樓

比起舊登 真係多GEL頭

哥列盤 細波cashed

ft1:0

哥連2.5細
山度上盤
4串5差兩關

845 2.5b 2x1

太多新手

三舊又黎競賽劇本？

山度要贏呀！

明尼路小球爽能到癲

贏啦 壓住來打

8:45 平手客有無同路

你既角大細波定徤又中

主啦

富明同三舊都係

客隊D反擊勁到啪啪聲

客

同路

富明

哥連泰斯平手好似好吸引

兩隊都唔叻 走盤

巴甲主場惡過狗系列

好似ptgf 咁 揀客

巴甲變阿甲

書包買左太師

santos 回飛回到傻

華屍高上

會開客-和

Same

可惜巴甲作客得啖笑

突然咁多客隊

請大家必定要留錢ALL IN 澳洲角大

山度士遲早紅

基利料？

場波同之前兩場好似

係咪可以買埋小球

見你要左客心思思想跟

山度士加油呀
條雞仔注差一關

角大必小球定律

平安巴有料

本身想買尾兩場2X1 大, 都係唔鬼鬥氣算 唔買

半和gel

0:1

0-1

秒goal

大波

幻想唔到哥連有平手買

上左賊船添好似

請半場和

未買咁快入做

下一球客 炒佢3粒

有同路

老母b

細根200

1:1

有冇人入唔到馬會apps

大波ok？

Ok no problem

暫時過2關

國父我大波2x1有無機

嘩咁既大廢西都有

Cup 呀

會唔會又一球到尾

唔好please

唔好撚cup ar

鳩估即場1:1/0:1完場 南美波賤種狗

炒佢3:0啦哥連

14分鐘2張牌,離紅牌不遠了

三舊屎贏啦好無

3張啦

哥連加油

唔好咁快追和,等刷番2~30隻角先,再係下半場追和

對檸檬盤好有信心

D角多撚到

三舊呀

琴日已經3連敗 買左山度士同華斯高
應該可以5連敗

4連c屌呀

屌你呀
未買刷乜鳩

停下啦

華c高屌打

屌刷乜撚

手足我都係呀

競賽會 濟洲聯 六合彩 南韓

山度士 比一粒啦

係咪應該以後都唔買南美半一上盤呢

跪求停c60分鐘

華斯高假屌打🤡

買左哥列迪巴x華斯高

爆硬角了

頭2場已經細波 華斯高我睇緊都覺得機會不大

三舊好廢

山度士請馬上入球

屌法林比高fake goal

山度士快撚D入波呀

單邊刷

快

角細要爆了

加頂10.5 11.5s

等緊睇五連敗

入未呀 3舊屎

0:0

真係徦屌打，0:2

入2500>日本角細4200>Cash out>700>南韓110>明你老190>845大波2x1

華斯g

恭喜2球

太師2:0 書包勁到痴線

2x1

客 ng ng再ng

好怕買2串1 成日斷一關

華斯高已絕望放棄刷角

keep住0:2到完場
2.5s 畀個希望我半2全2

爆哂角

巴打我諗住學你大波2x1

on9 刷到9角
skip， 番工了

到底華斯高要開到幾多角球

山度士快撚啲入啦 屌

單刷10c

客再 ng今日戒賭

13.5 14.5 16.5 S

山度士 求下你入啦

單邊10角

正常都買太師。。派錢波

可惜買唔切。。。。。。

比佢陰左

14.5s

半場單邊10角

又0:0
連續兩場

下半入3粒ok？

山度士贏派一舊

得番15分鐘,1粒都未必入到

me

山度士肯入未 唔入又要針了

845嗰2場

華斯高反cup派一百

Me

跟你派一舊

下半場仲會唔會刷角？

哥連ng 仲有3.26

華斯半和針

好想買

2.5細 客盤

角球入球單邊開

1.57 2.5s都死
琴日泡狗半客200死的好慘
回一血得唔得
求半2全2降臨

19.5 11.5s

Lmlm

又成功守和一場,保地

買唔買華斯高大角好

泡菜我都死得好慘
盤200 半場1:2 0:2 各100 5,6球各100 好似仲有客win 100

太師ng 3倍幾真係好吸引！

驚下半場調整戰術改為控球

同路
3串1細波
都有哥列哥連

山度士快撚啲絕殺啦屌

神奇更。。。

睇多幾分鍾先

支持 針

絕殺呀

三舊屎

山度士!!!!!! 入呀!!!!!

10場波 得2場大

山度屎真係屎波

入呀三舊屎

笑左

三舊屎我屌你

準備和波

Goal!!!!!!!!
1-2

Goal!!!!
2-2

洗唔洗咁呀

3:2

屌買太師ng秒輸

Cup 佢老母

廢林明Goal未

華斯高爽能到,CUP佢老母!

入更衣室傾好曬

見法林明高又倍率差唔多=半細半和全細
上次鳩買0：0都中

有無o甘假呀

假撚到

巴甲主場惡過狗上啊!!!!!!!!

最終劇本！

出黎3分鐘唔使2:2

秒輸兩次，算係抵左啦

費比安奴的軌跡

神奇更衣室

山度士 請比人入廿球 輸撚左佢啦

Sorry 今場假波

又豬山度士

劇本準備

ng 華高

傾好左

買左主和 客和 & 主[0]以為冇機會 ,

依家係咪要補少少客NG?

有冇Icac

冇買個陣咁撚勁 次次買佢都輸盤

山度士 = 競賽會

利斯菲0:1

真 唔買會3:0

成班山度士根本唔想攻，明明可以快攻都拖慢

絕殺 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

絕殺！

哥連2分鐘俾人入2球

山度士1-0

屌耶

好彩無

山1:0!!!

On9保地花膠

入多粒就FATFAT

G OAL!!!!!!!以死相逼

山度士絕殺

假波當道

咁都頂唔住

BTW,要補幾耐

法林明高全和有冇機

全買讓和可上樓

做人唔好咁貪心 有得收就算

巴假笑咗

santos

有個巴打好似話派親就中咁

廢林明大波 派100

Goal!!!!! 好感動 唔洗4連

修巴 收錢了

屌你老母巴西狗

應該KEEP唔到和

唔洗輸已經羸 而家仲羸半

吓？2:2？？
咁不要刷角了

欣f3 mon po

岩啦山度士 叻仔 嚇死爸爸啦

唔知你個間係唔係,但馬會哥烈個場都開唔到讓和

你呢個名好正常下話

岩岩起身就見到

應該2:2到完場喇
㔾有劇本

啱啱話santos 贏波派100
派比最快係到qutoe 留低tg

Wow yeah

禁區入面自由球

hi

InvincibleIce tg

巴甲全讓和 上呀

@daladila

法林入波呀！

法林 華屍高 快一粒完場

係咪咁on9 咁樣回傳

u have tg u win

劇本

15.5b 有冇機

英磅？

唔好咁追啦 心臟病

13.5s 14.5s

細就心臟病

高水FG同角大都中,係差個-1開唔到

我
落街買送鳩買

哥連3:2

2:3 nba呀

Goal

邊隊會ng呢？

1:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

華斯鳩

2:3....屌

屌你老母 唔一早入

買15.5s覺得好慘

大波有望

主客和其他

Which one

會和,所以主NG

哥哥頂住呀買了2X1

主

利菲屍

Thanks 熊仔

16.5s頂住啊

如果係客入,
會咁打0:1 or 客隊名1:0

劇本 1：1 莊家通殺

Thanks 炳銓

-2 開俾我 好想派

修仔好有禮貌

華斯2-3

你個名

也是同路了

有冇icac

書包又中

單邊刷12角咁正氣都要失分,邊過意得去呀

哥哥贏到波 今天聽哥哥

調查到會3:3

入多2粒啊

屌佢老母法林明高 尾關fg阿

原來半10單邊12
我就不會買大了

你買咩

2.5 b

好難講,單邊刷個隊又落後

2:3 la wor

而家15.5 16.5
開到既我扮狗叫

2場都要

利斯非果場

3:3機會幾大下

係咪有5會
哥哥=哥列迪巴哥連泰斯

支持扮唔到狗叫

華斯 打和好唔好

yes

法明開大未

廿射正係入兩球 殘奧咩

平手盤 和退飛算啦

書包準到

華斯下一隊入球有無得諗 想追數

巴打改名轉運

睇賠率似沒入球

係咁吹奏 個谷係邊

老母b 教我玩馬ok?

一千上左一萬

屌你老母法林明高

邊有可能開到，1.5b？

上次比佢伏過

正仆街黎爆完11.5大定c

禾辣殺 琴日輸7場中一場打和炸

唔撚好

九成九絕殺3:3
哥連細開
全巴甲得呢場大
頂
黑仔到

唔好停晒手 6.5b

尋日我玩馬正數

+$9.5

2.5b

好博吓

華斯4:3 劇本

一講就有

華斯高 NG

無人理利個場

書包 一千 全贏推到上一皮 好搶口

14C

想入谷

喜欣準備好

廢林明2.5b

哥連特登造呢一角

點解巴甲d西隊成日贏形勢
㩒住屌到拍拍聲
人地中龍就入
最後輸埋.......

ANS: 假........

預言 法林明高1：1完

太師入未

絕殺和波我自含

盤口就是答案
唔洗理排名 心魔黎

唔想你辛苦 不用了

根本馬會都鳩開 大家都係撞

想知

20射門入得一粒

又要等奇蹟

頂撚實呀哥連

客-和 GG

哥連入埋 jump

2-4

6.5大求開

大波goal

又俾我地撞中

搞撚掂 屌你老母臭閪

6.5倍客ng

氣子 u g everything

屌你老母 引鳩我買第三球
兩連之後補冇柒頭 你又入
買和 你又入 哥連泰斯比狗屌

啱。馬會都預計唔到咁多

１５Ｃ

你老母主隊果兩球根本唔應該出現喇

喜欣就快。。。。

哥哥🤓
法林明哥 係明哥 不入流

6.2入手

比多3c

禁屌比人入兩球,法林

我輸左100$就不追了，好難買

明哥快

大波5.5 三倍

比多粒我

岩 搞到我補飛補左左主

我輸100想追番果100 追到輸300

升班馬讓球上季big 4

明哥絕殺未

6.5大

唔識停咪就係輸嘅節奏囉
利申 試過一千一千咁追，輸到八千冇能力追落去

另一邊仲勁
哥連5中龍入4球
Vasco 10中龍入2球.......

哥連

入球雙 頂住牙

俾多2c

補幾分鐘？

又一粒

2:5

唔好goal 喇 比多2c

哥連點解入到咁多波

追咪好 收手就dum春

成隊散曬

哥連入d波咁輕鬆

Sor9
頭先要幫個Friend 頂多轉車
遲咗蒲頭
剛才話山度士贏波派一舊
cheetahbile@hotmail.com

派最快嗰個

2:5 走左ng哥連 7倍 想買無買 廢是又輸

哎喲喲 15c完

岩岩好15C,

係咪禾

im

長追哥連了
d防反係巴甲超班

有早餐食

過關
3X4
讓球主客和
第一隊入球
角球大細
星期三 9 山度士 (主) 對 保地花高 (客)
主 [-1] @ 2.80
星期三 12 利斯菲體育會 (主) 對 法林明高 (客)
主 @ 2.08
星期三 10 華斯高 (主) 對 哥連泰斯 (客)
大 [11.5 個] @ 2.40

唔係哥連 係利斯菲

書包俾link人啦

agger

我又係死法林明

諗極都諗唔明哥連大師點解係受讓俾升班馬做平手盤

包爺試運都拎2k

馬會派錢

單邊14咋 客刷左1
大家知唔知開角球好攰 又遠
主隊都係人

2口7賠

書包食屎

Agger 不敗盤

唉 唔收手就追番有突

檸檬盤又贏一場

7+ 40倍

委內瑞拉班廢青上場SM美國都入唔到波,今場佢會入到波

我都岩岩15S 屙返幾舊青屎先

呢幾日已經一千上咗萬
拎贏返嚟嘅錢賭，都仲袋緊七千
何況又中，1.99，又翻一倍
包爺好勁

重注15.5s爭d換黎聽你扮

意粉又受讓咁開心

如果買一皮就有十皮
重翻工？

我準備買委内

氣子又羊

Cash out>700>110>190>845 2x1 2.5b Crushed

輸返垃圾升班狗個平手盤
都係跟返實力算了

狗會見佢主場連勝都比個平手盤佢開

有咩好聽 羊仲巧啦

咩~咩

我試運只會10蚊都輸

有錢食早餐

多謝 ching有機會跟包蛇

打9世人

戒到廢青杯完

下次請你食譚

2:5 屌佢老母 所有巴甲既波聚集晒係呢場

氣勢子又贏

買到7+就發

分一粒俾廢林明Goal就好了

唔知㗎，可能買跟一千次買十蚊都中
一落注一皮嗰次就唔中

利申 跟咗包爺哥連買咗2k平手盤@1.97
唔中會肉赤，但都係跟包爺贏返嚟嘅

你好運姐

禾50上一萬

比番大聯賽我買

書包
旅行完又贏！

14.5s crashed

客嗰一角特登造😭慘到

唉好撚灰，一起身先發現自己買錯場次 主買左做客，客買左做主，而家中左但飛唔中

你幾多水入

包爺條路真係好正
一係狂贏 一係狂輸

果隊野冇得救了

結餘: 0.70

羊左幾萬啦你

贏就吹奏
輸就屋企人都Diu埋
包包唔易做

呢2日淨輸2k

cash out 曬

係 好憎輸打贏要 出真飛又話 唔出又話
贏又話冇跟 輸又話跟左

又拎曬出黎wet

真

不過高登時期已經覺得書包好型 俾人狂話燈都繼續堅持

呢幾場都無緣同路 可惜

書包我偶像

邊個賭仔唔係姓賴

講燈我只服 波阿 書爆

輸錢搵野賴姐屌 何必在意

包 開個telegram 可以一齊講嘢啦

700>South Korea>110>190>8:45 2x1 2.5b> 0.70

希望書包蛇可以帶我重新起機
繼續出 支持你加油

派

韓仔我屌佢老母
心水都炒左呢場

馬會又送錢，
英撚全世界開緊平手盤，
馬會開平半
真係呀婆都識買

日本 入球細3.5s ✔️
中國 半場主勝 ✔️
中國 入球細3/3.5 ❌
中國 入球單 ✔️
南韓 [-0.5/-1] ❌
意大利 主勝✔️
意大利 第一隊入球 ✔️
西班牙 入球雙 ✔️
彭美拉斯 [0] ❌
山度士 [-0.5/-1] ✔️
山度士 入球單 ✔️
11中8

係 其他2個字既會員唔入流🤣

某些科目會然

Physics maths 🤷🏻‍♀️

係咩科

呢2日好似得我輸

有無手足陪我哭喪

事也命也，買波膽買到上哂癮
朝早二場巴甲都買客大波膽
信錯什麼華c高，點解唔信哥連
如果如果

即場仲買多千五和
睇住入入入整個2：5
好想喊

數學 物理

嘩 信哥連你就fat fat了

超卓先生就快反底

兩日-2k3哭喪區

熟悉既超卓終於返黎

300倍 ，真係灰

大胃蛇

我只信天氣
其他果堆假燈 反手

角之王者 天氣

天氣啲角球

瘋哥 華哥 都好燈

On9curry比人咁拍都唔foul

天氣真燈
阿寶 阿波燈 波呀 書包果堆贏大錢

華哥係人格分裂同不敗男

我都睇緊

買哂主客和

咁瘋哥呢

橫掃既話賺小好多$

呢兩日1k推到11.3k😊
Cashout請下老豆食父親節飯
遲下再同大家推下

孝子書包

陪你

想問點入書包谷？

英國十場不敗

邊個

他不准我哭 怎麼可以哭

咁都追得返

點解會信華斯高，你點估波？？

有大蛇出現

個心同我講唔好掂廢青盃 但係又想追

邊有得咁講 佢中左你就會話點解咁勁估到華斯高嫁啦

我準備入了

wantg 心水

就算入諗住都係入烏拉圭

Im ready